公開譴責天文台話周末天晴無雨

政府唔想人光復
較落大雨

好能狗閪

天文台: 本台絕無政治立場。一向貫徹預測唔準的準則幾十年。 現在宣布撤回今日天氣預測。